發夢玩水槍射到一地都係

剛剛夢見水槍入面d水有氣油味射向玩具狗，又唔知邊條仆街食煙點著左

[中、上、西環地理戰術]728撤退慘敗之反撃可行性分析

咁啱後面有人話後面有炸彈要向前走喎

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

勇武入一入黎，約個時間玩水戰

玩水槍呀！

成日都話冇遠距離武器！

Be water, this is be water and add oil!!

回帶，希望火魔法士可以諗諗